份糧少人一半，唔通係樣嘅問題？

是咁的，小弟今日第一日翻工，發現其他新人有萬五，我得一萬，唔通連個天都唔鍾意我？！
脷伸：應該唔關樣事，一嚟已經有contract……

即刻resign 囉
你做落去都唔會開心㗎啦

btw 得一萬都肯 accept

係，人地萬五你一萬
你就話少人一半
屌你老母都on撚9咁簡單嘅數都唔識計小學畢業未

我係老細知你開咗呢個po直頭炒撚咗你條柒頭啦

sor for標題黨

同工唔同人工最憎，搵過份吧啦，一萬生活唔到

我係垃圾

You are.

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

好驚interview
不過睇嚟都要頂硬上

其實係番咩工
工時呀日數果啲點
咩學歷

試過返一份我有一萬
其他人得八千
因為我有HD

普通文職，細公司
正常銀行假
fresh grad

high dip？
我大學畢業

祝你好運但唔建議，如果你唔出聲之後嘅加幅都會少過佢哋，點解唔考慮轉工

多謝你嘅建議，我指頂硬上去in

一萬你都做癡線
我14年中學畢業個陣仲高你兩千
都係文職細公司

咁你會有12000

但我冇

第一份工人工好重要，除非你真係好等錢洗，唔係都建議你搵到14k以上先，啲hr永遠係跟你上份工考慮你人工，當加夠你30%，你第二份工先得13k，自己諗

多謝ching教路，如果而家辭咗係咪唔當上一份工？

你唔寫落cv邊個知，一路返住一路搵啦，搵到即走

頭一個星期就話一日通知，之後就要7日通知

最多咪賠錢，你搵一年10k蝕啲，定賠7日蝕啲，你得10k賠7日都係2.5k